長毛遇襲老翁認罪稱黃之鋒都要死 官讚熱愛社會 今囚三個月六日

八旬老翁今年4月在中聯辦外以金屬尖鑿刺向「長毛」梁國雄腰窩，聲稱要替天行道，他早前在臨開審前認罪，惟強調是為「香港出頭」，並揚言「一個許智峯，一個黃之鋒，兩個遲早都要死」。

G持牙伯，3個月出黎之後繼續為香港出頭。

狗官，呢D DOJ又唔會追住咬

呢d死廢老最好冇命出黎

之前五金舖買果把刀唔夠利，買日本刀利好多。